如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

Ban 撚埋右

雖然知冇可能
不過都即刻正評

Bam柒個肥毒啦

一萬就難啲 不過比個正評你

推

一萬係幾難但我都希望ban左條煩膠

推爆佢

lm

支持肥絲

你同我死撚開

17XXXX新會然

點解唔係10000個負評？

利申 like咗

雖然admin唔會理
但都幫推

Like已俾

負評係留返俾肥屍本人

此 帖 必 火

幫你推一下

支持呀。

5000算啦。都未見過過萬既like

pish

人地都冇應承你, 你儲到2萬都冇撚用啦
況且肥絲都係連狗啲打手嚟

之前 副局的兒子自殺是故事，人家的兒子自殺是數字 個post都2萬幾正評喎

支持

分身推

分身

夠5000ban一半我都接受

十卜

Bam撚埋你

連登共產黨？

一萬會唔會多得濟？
34千算啦

已正評

撚樣想昆正皮

Ban都應該ban晒啲解密狗先啦

支持bam樓豬

打「系」就系你老母
捉「左」就過街老鼠
咩心態？

小學生放新年假開新ac當fb上黎扼like
做功課星期一返學啦

推到pk

人地高質過你幾多倍先

話咁快800幾

呢個肥屍？

肥絲撚樣 睇到你幾唔受歡迎未

support

傻系
開圍爐Post都要開新Ac

推撚死佢

老實講正字唔係問題 煩膠先係問題
正經po變罵戰 影響討論

blocked 可唔可以連佢名同嗰行都睇唔到 好撚煩

唔支持ban肥絲
做乜啫 咁你係有錯字 人哋話你錯 有咩問題
你唔改唔認錯係你自由 但改變唔到你寫錯字嘅事實 講事實你聽 你唔高興就企圖叫admin ban人
無質素 無容人之量

點解要BAM

要上位

明唔明乜嘢叫討論區 唔啱睇就要admin ban人

Ok

請善用block功能
依家改善到連quote都block埋
仲ban乜柒
霸道過肥屍

左 右咁小學雞玩一次都悶
仲要玩咁耐
又有班人理佢
左光斗 右光斗
真係中學都無讀書
唔只低質 低B 低能
拎去香討都唔會有人講埋D咁無聊既野

好撚ON9 你覺得佢煩咪BLOCK左佢囉
我一早BLOCK左 但次次D POST佢留完言都一大堆人QUOTE佢 好撚煩

集氣

呢啲咪連登仔口中所講嘅言論自由 我唔鍾意你我就叫admin bam你

一萬就難d
不過正評是常識

佢嘅掘起係因為真係好撚多錯字

難得有人咁撚on9去堅持捉錯字，點解要block，阻到你啲乜？

Btw “係”“咗”呢啲簡單正字都唔識打，份人好打極有限

用個人喜好去號召同類人，人多就自然可以打住大義之師嘅旗號

總知多數人認同就喺真理，可以打壓少數群眾

CHING ho ball

本身佢捉錯字都算

點知走火入魔

連約定俗成左既野都要玩
佢自己做左d 咩自己知
抵佢比人屌左咁耐

屌埋佢右

係煩咗啲嘅
不過要bam起碼都係bam 5p字先
之後先到佢

已like，等睇肥絲仆街

正評左 ，推

要喺連登最多正皮嘅post留定個靚名先

你可以話佢捉錯字方式戇鳩 但佢某程度上講事實 而你動用民粹去逼鳩admin 真係惡過共產黨

冇錯 言論自由就係群眾嘅呼聲之下消失
民粹嘅力量 香港人根本法治意識薄弱

Ban埋IP得唔得

肥絲大隻真係好撚煩膠

負評嗰啲祝你地全家肢解慘死

民粹post 2000正評
連登質素真係低處未算低

我睇佢唔順眼就要ban啦

Tyranny of the majority
先例一開，以後一有咩爭拗就變左投票二揀一
尤其依家小學雞當道，到時一有咩意見不合就發起公投，用群眾壓力判對方死刑
所以幾憎肥屍都好，一定唔可以開此先例，一開lihkg 就死期不遠

夠1萬正評順手bam埋樓主啦

社會不嬲都係主流意見主導

on撚9 下個有可能有10000正評先算撚數啦。先例一開，無數隻肥絲大隻入侵連登添啊懵撚

喺你老豆咩弱智仔

點解唔改返自己啲錯字，要用人數ban肥絲呢？
成件事好民粹主義
好唔連登

( Show Blocked User - 連登炒車王 )

你唔中意佢咪自己ban lol，唔中意人就要人地完全消失同共狗有咩分別？
利伸：我都ban咗佢

認同
佢係煩但唔係好似啲5p咁垃圾

主流 連登會員數有幾多 10000/100000
邊個主流

俾左正評 推

人地啲 reply 起碼有用過你啦 又嚟投票 post on 9 9

即刻登入正皮

民粹主義先係連登喎

評已正

姐係點 回POST要SET上限呀

唔block埋右

死on9仔 讀撚完中學未

咁班00後mk仔都可以約定俗成啲5p字啦

肥屍：

「洪興？呢個黑興，果個白興，依個葉玉卿呀 」

推撚爆個post

唔鍾意就ban咁惡？
打錯字又唔改
加返嗰口有幾難
你打得啱
佢都冇藉口出嚟啦

有10000like都無用, 除非你捉到肥絲違犯使用條款, 唔係嘅話, 連仔之前講過無權去限制會員

不是夢

bam

肥絲影響到太多人。阻礙健康發展。
我要學中交會返夜學。

正左先

唔鐘意就bam 連登仔真係惡過共產黨

支持bam鳩哂啲五毛先 ，肥絲係煩膠，但始終出發點係好，罪不至死，唔鐘意block柒咗佢就得，但五毛就真係會影響小學雞心智。

已正評 請立即正評

幫推幫like 推到肥絲ban ac

10個鐘就5千幾

一個幾低賤既人先可以連係網絡上都可以咁唔受歡迎

幾千個正皮左嘅連登仔都係垃圾
Like?like你老母啊 正評都唔撚識打
係bam都bam撚左樓豬先啦柒頭

唔正皮埋右？

連囝有應承你咩？借肥絲之名呃正評真可恥 講過好多次你唔鍾意佢咪block咗佢囉，邊有得咁霸道叫人bam佢架？

正評直線上升緊

樓豬打錯字唔想改仲叫人ban肥絲 好撚惡

咁多正評反映出連登真係好多小學雞

肥絲針對錯字，佢地針對肥絲，成班對人唔對事仲好意思出post呃正評

嘩屌竟然就夠數

正皮已比

正字係好
但太過份如佢就如煩膠刷存在感

人哋教你哋正字都要ban

半日有6000真係可以當達成目標

Push!!!!

快啦屌 左左左左左 右右右右右

所以話連登真係mk 5p 小學雞多

推左
推埋右
bambambam

Ban啦屌你老母 煩過閪

Bam撚左樓主個on9仔先啦屌
對撚住個正評數打j

講到教正字咁撚把炮 我洗唔洗燒啲金銀衣紙比佢響下面洗啊
佢只係一條煩膠 學咩人講個教字

睇得出連登仔係幾咁小學雞 唔順眼咪自己block囉 況且睇唔出肥絲有咩錯 佢推廣正字 你地就針對人 幾咁小學雞

唔打錯字邊有人捉
仲開post
食屎啦

煩膠咪自己block囉 以前高登都係咁架啦 大把煩膠 睇唔過眼咪自己block 洗唔洗惡撚到要admin ban人？

正皮咗
不過bam一曰好啦

樓主用肥絲個名嚟刷正評嚟打j

LM

Bam咗樓主最好

開分身

幼稚，文革

正評不解釋

有一萬負評係唔係ban晒啲5p字先

不如順便bam埋果堆「利申：x埋右」既撚樣仲好啦
咁得閒陪肥絲玩 你愈care佢個留言咪顯得你同佢同一level bam埋你岩晒

惡過狗
共產黨都唔係你個皮

7758 : 665

推呀！！！

你班仆街打正字肥絲咪收皮囉
講咁多做嘜鳩

Btw岩你老母岩石呀

成個連登靠肥絲撐住

又借肥絲上位 垃圾

肥絲大隻真係好撚柒煩 祝佢死全家

LIHKG @ Android

8000幾
為咗ban肥絲，第一個1萬個正評嘅post即將出現

呢喥有1萬人上？

正評俾ban右

正評定like？
幫你share咗去fb喇

夠肥屍死八次

香港咁多小學雞 點會無 仲要呢到係連登

709隻分身？

屌你估個個認同你地咩 唔同立場就話人分身

樓主咁想要正評，咪比你囉

推

捉正字冇問題

但乜撚野左右真係睇到煩

每次F5正皮就多幾個

正字真係冇錯 係左右好撚煩

未知咩事，但係like左先算

上呀

支持肥師

唔啱聽咪block囉
唔鍾意一個user就ban，咁仲有言論自由?
ban人界線仲可以點畫?
絕對唔可以開呢個先例

樓主開呢個post 都有言論自己，ban 唔ban 係另外一回事

如果夠10000都唔bam 會點

Push

馬上正評

屌 尋晚睇1000正皮
而家已經8000
證明呢度幾多人唔撚gur佢

加油呀！連登仔團結起來

破9000

成班小學雞繼續正評囉，比夠兩萬都唔會bam肥絲架啦

如果股票都升咁快就好了

真係有機過萬

咁撚快9000

夠50000都唔會bam啦
多人支持就可以搞死一條友
同歐洲獵巫有乜分別

咩叫言論自由？

咁都係得連囝同你兩個ban啫

順應民意

走開啦你

置頂

做壞規矩，開咗先例網民有權決定bam 人，咪步膠登後塵囉

換ac 再正評多次

連仔識玩就應該po張自己block肥絲既圖出黎

自爆有分身，連囝請做野！！！

支持ban 肥💩

成鳩日阻住睇post

新會然樓主輕鬆呃正評

輕輕一推

好快到10000

Like

9千幾個了

就嚟到

比負評係咩心態

上呀屌

如果ban左遲下實有啲戇鳩仔開po話好掛住肥絲乜乜物物

Btw ban埋右

9千7

芝慈

快撚啲ban條傻鳩

由鳩班垃圾啦吉妹
咁都過萬正評
以後一齊打5p字😘😘

admin正視下

痴線
點解會突然去到9000幾

肥絲分身

9700了

你唔中意咪blk左佢 但憑咩扼殺佢尻up嘅權利

犯眾憎

淨係識捉左左右右同比俾，人地講左光斗又衝出嚟柒，有班人係喺不分又唔見佢捉，有乜資格講正字？

就10000啦

9910

就快可以見證歷史

集氣！！！

差少少

有望啦！

見到一秒兩個正評 係真唔係呀

上上下下左左右右前前後後火車捐山窿

10000正評

第99992 個 正評 here

過左啦喂！

第10000個

10003

10015

bam未

升到bangbang聲

啲正評每秒都加緊 痴線

係都打五毛先啦

本身見都係九百幾個正評，屌你一訓醒成九千個

G chi

10000了

過左一萬

過萬了

10000正皮喇喂

一秒都多幾個正評，有冇咁多人上連登

夠10000正評啦
小學雞打完飛機好溫書啦

ban閪左條撚樣就啱

P

G持

無辦法唔正皮

左光斗，有無右光斗
左中棠，有無右中棠
左傳，有無右傳
左口魚，有無右口魚

已過一萬
留名睇bam 柒肥絲大隻

佢真人應該都幾乞人憎

1萬啦

原來每10個人就有9個人唔鐘意肥絲

過左

10000

一萬了

已過10000 like

緊係啦，連我哩個咁小出post嘅人都頂佢唔順

召喚連仔

連登民主投票日

10000正皮證明左肥絲位已上

連狗出黎bam柒肥絲

肥屍

lin仔where are you

BAM左未?

BAM埋右

推到仆街

嘩屌真係過到10K

幾時做嘢

今日係民主最光明既一天

已過

肥絲勁
肥絲醒
肥絲冇得頂

齋橙色都就10000

減埋左負數9737

減負數

就快淨正評10000lu

ban左個傻西啦

特登叫哂所有朋友login 正評

叫晒老豆老母老公老婆黎投票
反肥絲

ban五毛都冇咁落力
反而ban煩膠 就係咁開po追嚟咬

證明左佢真係煩撚親幾多人

仲差一百個正評，推

雖然佢係好撚煩 但佢最多都係鳩up啫 未至於要ban佢既

負評冇乜點升
正評瘋狂上升

證明連登真係多小朋友, 自己捉人5p字就得, 人地捉佢錯字就發曬大脾氣

10836 vs 876

痴撚線估唔到咁快有成10000正評
Anyway 上連登，勿認真
打錯字就改下 但喺唔好咁認真咁去屌鳩肥絲，因為佢屌極唔化
不過當然希望肥絲可以煩少啲人，咪撚做犯眾憎

由於我喺個Topic打錯咗同喺字而家罰打5次
咗 咗 咗 咗 咗
喺 喺 喺 喺 喺

連登狗炒晒車

連登炒車王

你太睇少連登

等睇樓主全家比狗屌

痴撚線
平時屌共狗都冇咁多正皮

標已達

睇下有冇機會推到2萬正評
肥絲快啲收皮

最後其實係連尼住自篇自導
開個分身開post 再backend改like數

一萬喇ban得未

原來連登有咁多user

劣幣驅逐良幣

唔知肥絲睇到咁多人想佢BAM有咩諗法

佢有個問題就係唔分場合去捉人錯字, 死咗人嘅post 又串柒柒話唔死埋右

垃圾肥絲煩撚過閪 浪費網絡資源

bam左肥絲我捐1000
記得bam埋右

我喺新會然 唔喺連尼住

過咗10000啦

連狗仲唔快啲做野

肥絲問題其實已經唔係正唔正字問題
係麻煩同洗版嘅問題

係同喺你識分未

一日之內過萬正評
証明好多人都覺得個肥絲擾民

煩到連show block user 條bar都唔想見到

識啦

On 9 post , 皮已負

ban都ban 5P仔先啦

肥屍呢啲咪典型做嘢過咗火位見好唔識收嘅例子。
有時啲嘢做第一次就好笑兼有效果, 但再做第二三四次就變煩變討厭。

差250個咋！掂呀今次

on9 post 你又撳入嚟睇？

連登原來有過萬個小學生

又真係有10000

連囝快d做野

真係過萬
證明肥屍幾黑人憎

Ben鳩佢啦

已經達到咗

ban左未?

快啲ban 認真！

呃正皮

一開頭啲人話點會過一萬，俾我地過咗
之後又話用負評減，而家又真係俾我地過多次

講到明夠數Ban，仲要幫你超額完成埋，唔知之後係咪真係會Ban到呢？

會唔會20000

估唔到
暫時見最多正皮既post
利申 新會撚

扣埋負評都有10000

連仔聽取民意封鳩佢啦啦， 呢條肥閪煩膠

主持

咁多人憎佢

真係過撚咗

條肥鳩真係好撚煩

Ban就難啲 不過證明幾撚多人憎個垃圾

話人有錯字唔喺問題，大佬呀。咁嘅態度串串共咁先黑人憎呀.

你正常同人講野會跟5p 字講？
你真係痴撚左線

15個鐘已經萬一正皮

最好bam埋比負評果9百幾人

果時連仔得個一千幾百個like就幫個死肥西整肥婆icon，宜家過萬唔係唔做野呀嘛
除非連仔同個肥婆扑過好多次野啫

條撚樣個個都post都懶好笑咁捉錯字 雖然晨撚早block咗佢 但眼見越來越多會員跟佢口水尾 嚴重影響討論質素 admin快D做野

樓豬成功刷存在上熱門

推返上熱門

到底有咩人先會負皮呢個po

有冇試過其他po有成萬個正評

有

屌真係有
痴撚線

支持Bam撚咗肥絲佢
日撚日秒回左右

成班戅鳩打錯字仲要求Ban人

推到2萬

推呀

唔好停

我誓死捍衛大家說話的權利
所以我都順手正評

屌你老母

Show Blocked User - 肥絲大隻

你死全家算啦
肥絲大隻真係好撚柒煩 祝佢死全家

LIHKG @ Android

得啦 龍門任你地搬既 惡撚過狗

唔係你就好啦，啱啱想祝佢快啲生cancer死，你都一齊祝福佢啦

理念arm但手法錯
i.e. 眼高手低

屌5p字我都唔會覺得有問題
但係可唔可以咪撚再秒回左右
仲要懶係生鬼咁"冇機會識埋右光斗?"
真係好煩又柒
真係好低質，影撚衰哂

bam晒左同右, thanks

痴線，已經有11000個正評

神憎鬼厭，完全影響成個post嘅討論

17個鍾就12000正皮

減完負皮都一萬
ADMIN做野啦 THANKS

肥屍真係神憎鬼厭

史上最多正評post

連登咁樣仲講咩爭取民主

你睇肥絲唔順眼 咪自己bam肥絲
肥絲都叫做捉錯字
你要官方渠道bam
同中共有咩分別

nimda bam左未
左左左左左

連燈至少有萬1個小學雞不思進取

登
自

有冇巴打知未有呢個post前最多正評係幾多
唔洗24小時11000

一個人唔鍾意佢係個別例子
一班人唔鍾意咁算點

群情激憤 一鍵留名

i love you, fat c😘

10000幾個人炒車了 係肥屍唔係肥絲

矯枉過正 煩死人
我係要打左字關唔關你事?
唔好講乜鬼教化我地
情況就好似捉grammar一樣咁on9

G持肥屎
連燈仔惡撚過共產黨
自己唔鍾意就ban
自己block尻左佢米算😁

你地好撚煩
唔鍾意咪block 係都要唔block要話block完都睇到條block bar好煩
再quote埋佢個留言屌佢on99
然後再多幾條友去理個煩膠

仲有 正皮唔撚係like

唔鍾意可以block咗佢
而唔係要admin ban人ac
咁樣仲惡過中共
不嬲都有言論自由
成班小學雞番去支那啦

支持你阿BB

肥屍打手全面進場

講咗一百萬次，捉正字係冇問題。
但問題係佢自己啲中文都唔係正字。

1萬2

如果可以咁樣ban人，之後有咩事大陸會請班五毛開一萬幾個分身ban晒你哋

中共依家係一個人話曬事
如果ban9個肥屍就係民意話事
ok?

認同巴打
佢 應該係 渠 etc.
如果咁執既就唔係煩膠 係勁抽

成班左膠

屌你老母咁都有九百幾個負皮

以家睇頭幾個留言笑到仆街

戇撚鳩，惡過共產黨，終於明白點解咁多人話連登多小學雞！自己唔鍾意嘅野就叫人bam,連持相反意見嘅都要bam

群情洶湧

肥絲大隻

屌 其實唔難

仲你老母

真係過咗10000

過撚左一萬仲過埋右

以前最多都係屌吾系甘牙
肥絲條垃圾就乜柒都捉一餐
但自己柒左又會死兜爛兜

可能根本係佢老婆

連登有救

你啱

點解我完全唔明

連登力量

老實講，肥屍仲乞鳩人憎過五毛，衰撚過共產黨，有幾何有人會發起投票bam仲要成萬人支持呀

過街老鼠去到邊都只係老鼠，肥屍，下一站babykingdom啦喂

如果民意無用，當初肥絲icon都順理推行啦，都係無害出下icon啫

有時d認真po真係比佢搞到無mood討論落去

話緊你呀，死肥閪，又偷食网呀？

食肉

雖然我好唔鍾意肥絲
但投票踢走佢實在對佢好唔公平

清泉

你估真係會ban 咩

係囉
為左証明有幾多人唔鐘意佢姐

間唔中都有一鑊投票架啦,點會BAM丫

如果班友知道一路撐緊既係一條油頭毒撚, 睇下反唔反枱

一言堂 惡過共產黨

如果呢班友攞到執政權，第一件事肯定係搞公投分李嘉誠身家

夠20000係咪ban兩次

Ban埋右

樓主拎住一萬正皮噴緊精

痴撚線萬二

見到成班on9投完票冇人理真係好心涼
以為自己邊撚個啊
叫連囝做野
咁撚唔鐘意咪撚上囉
連登少你一個唔少啊

10000"like" 當呢度facebook ？

純粹睇下有幾多人想屌鳩肥絲
ban就算數

連仔
順應民意pls

通過！

支持ban鳩肥屍

推呀屌

寫啱字咪冇人煩你囉

Facebook 投票？

無睇左光斗個post
條on9就好似一個search AI, 見到個「左」就覆句「唔_埋右」，做乜柒事？知唔撚知咩叫討論區？
捉唔到字就覆啲on9野，刷存在感。

捉正字捉到變煩膠，知唔知咩叫嬌枉過正

屌佢老母肥c真係好撚煩

佢唔係矯枉過正 係矯枉過on9

哇屌真係過一萬

無地捉吾系甘牙咪又系捉到收煩gel
成日吾你老母🤕🤔🤒

你地

萬五都黎緊

過街老鼠

快撚啲ban

12000了

連登仔團結一戰 寫入連登史

有幸留番個名，記者你好 我係港大村上春樹

13806 VS 1070

咁快萬二

係連登開第一個post就過萬正皮好威威，可以同FD子曬命了

Cls 請問呢個係咪連登有史以來最多正皮既post?

之前未block佢，係一個絲打有cancer走左既po，見到條撚樣話做咩唔生埋右cancer，我嬲撚到即刻屌撚佢。平時派膠都算，係呢d咁認真既po叫人地生cancer係咪覺得自己好撚風趣？開呢d玩笑係一個成熟既人應該做既行為咩？
搞到依家連登個個Po唔係左就右，一d討論氣氛都冇，d人返家鄉唔係冇道理，搞到呢個討論區冇得討論嗰個就係你呀肥絲。

派膠唔係問題，但係over左啦。

如果我話物理系，跟住有人話系我老母，咁果個係咪on9囉

同埋好憎啲傻尻用吾甘做例子。大部分人用口語打字都係速成。
咁，口一 空白 6
係，人火 3
唔，口口 空白 9
呢d咁方便嘅字都打錯先有人不解，導致有人屌，亦都解釋到點解好多人點解打字會用ge代表嘅，ga代表㗎，因為實在太麻煩，所以咗嘅簡易版係左，亦係點解左一直少人屌嘅原因。

當然唔係話方便等於啱，重點係上述全部都唔係正字，更重點係條肥屍都唔識中文，如果你係高比，美欺教你打籃球你都唔爽啦，同埋見佢左光斗個post啲留言就知佢垃圾性格，柒咗仲要小學雞到話:原來冇右

正皮集氣block9肥屍

Cls係咪連登第一個post過萬正皮

肥絲食屎摺埋啦

10000 突破

呢啲仆街有撚性架咩，所有野都係想出位，呢啲post佢就最like愈多人討論佢愈好

撐佢話正字既智慧基本上同返教會果班差唔多

就快突破一萬四啦

又借條肥閪呃正評

果位絲打生cancer(好似係白血病），走左。
佢叫人地做咩唔生埋右cancer 我真係忍唔撚到，如果有日條柒頭肥絲生左cancer，我一定會去問佢 咩唔生埋右cancer

ban 未呀屌

已經去到萬四，肥絲真係好剋人憎

Ban撚左未
Ban撚埋右啊

萬幾個

肥絲癌上左腦
快上埋右

竟然咁多巴絲咁同聲同氣

咪撚偷偷負皮呀肥絲撚屌，我話你聽呀，祝你全身上下左右都生cancer呀

睇到個心都唔舒服

唔撚ban肥閪
我地就回到家鄉

真係破到萬

支持ban佢，屌佢老母西丫

瞄撚左未
瞄撚埋右未

快啲封鎖肥屍

14166
痴線post要lm

屌真係過一萬

復發?

睇返呢個po 就會明白，從第一次發現到好返，再復發到走左。
跟住有個巴打開po叫悼念佢（未搵得番），佢就問人做咩唔生埋右cancer，呢d玩笑我開唔起

情感上好想見到條撚樣收皮
理性上其實唔太贊成用公投既方法驅逐少數聲音(OK我知佢根本唔算係乜聲音,只係煩膠)

真係好撚仆街，快撚啲block柒咗佢啦

呢個?

痴線差唔多f5一次就跳一次正評

係，原來係叫個走左既人走埋右

連登最多正皮嘅post

萬5都黎

召喚連尼住

竟然萬四

問題係佢唔係直接話你錯，事無大小
下下用d低能惡趣味嘅問句覆你
明顯係條煩膠

好多人好討厭肥絲
其實肥絲見到感ge情況都應該好好反思下

咁呀 感乜春呀屌

做野啦 萬五啦

成萬人想肥絲收皮

如果連登管理員唔ban9肥絲
討厭既就唔係肥絲，係連登管理員
以為自己d會員唔會走？
同當時林早洩有咩分別
民意大過天呀
醒既就快手d ban咗肥絲，block9埋佢ip啦

如果admin ban肥絲既 唯有返高登

屌你老母惡撚過狗 自己唔鐘意就投正負評叫人走 睇唔順眼咪自己block囉 成隻小學雞咁

我都幾肯定當個個打哂正字，條撚樣又會諗其他野黎搞gimmick,點解揀捉字係因為佢明知一定大把人會打錯字，可以令佢曝光機會增加。

可以推斷其實佢現實係好壓抑好想有人注意，又簡稱痴撚柒鳩線

你係咪on9 呢啲叫民意？呢啲叫民粹主義呀on9
自己唔鐘意就正負評趕走人 況且唔明佢有咩問題 佢推廣正字姐 冇錯呀

最好啦
最好走多d好似你咁既低質會員
睇吓個正負評比就知你地走晒都冇人覺得可惜

肥絲？ok喎

連仔，你唔係弱智到是非不分呀？

笑撚死
你自己咪開過post叫admin ban人
你就得人地就唔得？
重話我係民粹主義
柒唔柒d呀你

正評多唔代表你地做緊既嘢係啱

We did it!

幾時有開過post叫admin ban人？
你唔係以為咁樣叫民意呀？
多數人同意做一樣嘢唔代表係啱係真理

可能ban左都無用
開個新a.c.
用埋vpn
又一條肥屍

叫admin bam鳩殘體字啲人丫嘛，你呀

你地唔想睇到佢既留言咪block人囉 身處一個言論自由社會 開post叫人投正負評嚟ban一個人 令到佢冇得發言 呢萬幾人唔係民粹係咩？

你條㭍頭起返你自己底睇吓你2016年12月3日開咗個咩post

：公眾妨擾罪的設立危害自由社會

咁你又開post叫admin ban用殘體字既人？
自乜撚野由？唔比人有用殘體字既自由？
公就你贏字就我輸？

快撚啲bam

你唔block撚哂打殘體字啲人既

13.5k正評

殘體字一向都係高登連登公認唔可以有 但冇公認過唔可以有煩膠
第二 ban殘體字唔係針對一個人 你地依家根本對人唔對事
唔好衝出嚟柒啦好嘛？

笑撚死 你地係對人唔對事 我就對事唔對人 咁都拎出嚟比 搵都搵好啲啦柒頭

連狗心諗：我都無應承你地

用肥絲同啲打殘體既人比真係得啖笑
屌你老母 我就對事唔對人 你班小學雞就對人唔對事 拎嚟同我比 企開啲啦屌你老母

個左字係因為以前用咗字未必出到/睇到
久而久之就約定俗成

啱聽
佢有發表言論自由
倒不如我地全世界block佢 等佢單機好過啦

依家真係過萬

咁叻咪開個post叫人block肥絲等佢單機 係到要admin出嚟做醜人 仲好意思拎我以前叫admin ban殘體撚既post出嚟比 收檔啦屌你老母

Bam佢都冇乜用，最多咪開個新ac
條撚樣根本唔知自己幾咁黑人憎幾咁影響人
係舊登一定煩到俾人屌到開花，不過嚟到呢到就咁啱有一班小學生撐搞到越嚟越離譜
講真做男人做著你咁不如早啲死撚咗佢算吧啦 重煩過啲女人

Charizard去撚咗邊？話緊你對人唔對事呀 出嚟駁我啦屌你老母 啱先唔係好撚大聲架咩？

高登連登一向唔撚歡迎殘體撚 但冇唔歡迎過煩膠 最多只係block 依家啲00後小學雞見人唔順眼就叫人ban 話緊你呀00後Charizard

過一萬啦，ban柒佢

14000

成班對住個正評數打J 十足十64個陣泛民對住個遊行人數打J一樣

左右左右左左右

出現了

無，聽講全家生左癌死剩佢，而家等佢生埋右癌，大家集下氣咁啫

你集唔集氣支持佢生埋右癌？

屌我就黎為左逃離肥絲魔掌翻翻舊登

無架你呢啲，輸打贏要，竊書不能算偷既孔乙己，駁唔到架喎

除左叫你主人出街幫你笠返個口罩之外

點呀 冇point駁我就人身攻擊 班00後廢撚到
駁唔撚到就返入你老母個閪到啦

萬5啦

條垃圾捉埋啲上下左右 點解唔出吓啲好書好文先 想上位咪出聲囉 係度拎道德高地做乜鳩

樓主咪又係借肥閪上位

一個肥屍可以呃到14000個正皮

俾你拎到20000like都冇用

肥屍何等人，咁都有15000正皮

一個user可以令到成個連登咁團結

條友真係好撚柒鳩煩
咩post都見到佢

現實中廢人

負平左嗰千幾人同肥西一齊走啦，一齊開過個屬於香港人嘅正字論壇

屌你老尾平時千幾二千人以為自己好撚多人，以為自己=lihkg嘅主流意向，而家萬鳩幾人圍撚住你地呀

屌你啦，以為自己好撚醒咁
肥屍可以玩左玩右做煩膠
其他會員唔可以打殘體做假膠？

殘體係唔撚受歡迎，咁點解你又唔block左佢，要ban佢先？係咪玩雙重標準？

同埋依家就係唔撚歡迎肥屍，ok？講到肥屍好受歡迎咁

係咪連登開壇以黎最多like呢post

好波！！

順便ban埋dislike d仆街唔該，正一助紂為虐

屌你老母 你依家係對人唔對事 我講撚緊殘體係成班人 係咪唔撚識分咩叫對事唔對人 點撚樣雙重標準？呢到香港 唔容許殘體字 就係咁簡單 仲話咩打殘體都可以係假膠 屌你老母啦五毛狗 曲線合理化殘體字
你地依家就係做緊對人唔對事 我冇撚講過肥絲好受歡迎 只係覺得你自己覺得唔撚順眼就block
你班00後小學雞都係碌返入你老母個閪啦

屌你老母 成班懶理性既00後 冇point就企埋一二邊啦垃圾

重申 講撚緊你地對人唔對事 我提倡admin ban 打殘體既人就係對事唔對人 有料既就用point駁我 冇料既就死撚開

成班對撚住個正評數打哂飛機咁 好撚心啦 見到正評數咁多 就知連登係細蚊仔論壇 唔啱聽既說話就要人ban 仲要搵admin出嚟做醜人 人唔笑狗都吠啦

都係個句 有point就駁我 冇point就摺埋 唔好攞咩人數多嚟撻我 多人認同唔代表做啱事呀柒頭

多人就代表做啱事？咪咁撚on9啦好冇

On9 推廣正字就助紂為虐 唔啱聽既說話就要admin ban人 惡撚過共產黨

打擊煩膠 你我有責

萬鳩幾人嫌你班老鼠煩 很失望吧？有冇啲無力感？好心收皮啦

唔試下出街周圍屌下路人講野有懶音？
推廣.....好撚偉大啊

西利

肥絲都有fans，個個post煩撚住晒，講埋d無營養既野都有人撐，我屌你老母乜撚左右個堆就係推廣正字？！你訓撚醒未呀，所以話小學生唔好上連登，唔怪得咩大j、咩波子會紅，講埋晒d廢話都有人盲撐就知香港is dying。。。btw你仲惡啦返去食你個臘腸狗啦狗肉撚

求其搵近都搵到一堆條廢物既廢話，咁叫推廣正字？！就係你班on9助紂為虐先助長呢d廢柴污染個討論區，仲扮晒正義真係笑大人個口。。。最好ban埋你呢條傻仔

咁你搵到point駁我未呀？00後同垃圾係咪話緊你自己？你講d野又有幾啱呀柒頭？多人認同唔啱咁你講d野有邊個認同？返去對住你d負評打飛機啦 見到你留言又確實好似細蚊仔論壇既，唔叫admin ban你真係人唔笑狗都吠囉（btw最撚憎人食狗肉，食既多數係大陸人，仲話提倡ban打殘體字既人，你戒左食狗先啦on9）

Where is the admin

算啦大家由佢啦
其實佢都好慘，某程度重可悲過肥絲
我都已經費事理佢
等佢自己一個打吓飛機

真係好撚煩膠

如果佢無一開始肥婆icon單嘢都算

以前學小學老師捉字都無乜

但下下都有無右

仲要矯枉過正

真係好撚低質

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

咁叫左搬龍門？
係咪比人屌到傻左

好波阿

就黎16k
推爆佢

肥絲快啲收皮

個1萬幾個到底咩心態 你愈討論得多佢 佢愈開心 成個連登圍住佢黎轉

只求表達對肥絲不滿

f5一次多一堆正皮

btw 兵工廠冇兵用

肥絲唔死都無撚用 垃撚圾

正評好快升過恆指

其實我懷疑佢可能係當年被人ban左set肥絲icon懷恨在心，而家要做假膠報復
過左成年都放唔低，其實幾可憐

屌你老母死連狗BAN撚柒佢啦
煩撚度入每個post都係度左左右右
睇撚死都係整果堆柒emoji比人笑柒唔服氣係度搞事

ban 未

Ban左未呀 ban埋右啦

宜家 左右

Ban柒左佢老母個臭化爛閪喇

正評

係度扮博士但連歷史都唔撚識
右光斗

好心你地唔好咁啦
雖然我都正皮

話緊你呀on9

一早block左個煩膠。

ban左未？

我屌你老母

雖然我唔撐多數人暴政
不過都要正評

這就是連登

掟石

口講唔撐
但身體力行咁去撐

比你班連登仔有一人一票咪死得
唔中意就ban 惡撚過共產黨

其實唔難

咁立法會表決又唔見你話d議員唔中意又投反對？
係反對就反對架啦 邊有惡唔惡

以前好似都無試過萬?

肥絲咁煩你咪憎佢鬧佢囉，大部分人討厭佢就代表要ban佢？咁都唔夠惡？

小學雞文盲圍爐po

正評比ban撚埋右

係咪負評原來差唔多萬八個人

希特拉納粹都係咁滅聲

犯版規就按版規處理 係咁簡單

根本唔關佢捉人錯字事
佢只係用捉錯字做媒介 但本質係煩膠
係依樣搞到神憎鬼厭
佢係咁有心用正字嘅
可以係學術台開po 就算佢成個po係cap會員d圖話佢講錯字再笑鳩佢我都冇問題 仲會話佢有建設性添
另外依個po話投票ban肥屍唔民主
想問一人一票都唔民主咩？
起碼依家有萬幾人係唔妥肥屍
你當政府果類無約束力動囉 無話最後一定ban到 但做到表達訴求喎

15000正皮

佢犯乜規

邊撚個肥屍呀 on9樓豬

我成段都冇話佢係犯唔犯規所以ban丫？
犯規>所以要ban
太煩膠>所以有萬幾人投票想佢ban
無衝突喎
到最後當成個po都係呻下 肥屍都應該要知道佢做嘅野 只係搞到人覺得佢好煩 唔理佢出發點係咩

哦
對人唔對事咁撚解？
依家無啦啦針對佢？
成撚日咩po都右黎右去，煩撚過閪
咁都唔係對事？

「這就是中国」係咪假膠，係咪五毛？咁就ban?屌你啦

依家巴打都唔想連登有個死煩膠先出po，唔容許肥屍過火既煩膠行為，ok?依家有曬理由唔中意佢，咁都對人唔對事？

肥屍啲fans係咪得咁既質素
對人唔對事又解撚錯
屈毛
唔夠人講就扮老屎忽，屈人00後，係咪會威啲

民主不嬲都係少數服從多數架啦

原來都幾多人上連登

佢垃圾到我連( Show Blocked User - 肥絲大隻 )都唔撚想見到

收皮啦，依家一個人話事咩？
民主投票都比你話暴政中共希特拉咁

連右都比你ban埋 唔夠你玩

ban完肥絲 一陣人地又強勢回歸

唔bam肥絲既幫返連登每個人都整個一系列icon囉
係咪幫肥絲整唔幫大家整？
連仔二揀一啦

共產黨有一人一票?

成日騎劫啲post, 搵交嗌，其他會員又要同佢嘈，煩到呢

屌你老母連撚住出黎回應啦 又扮見唔撚到呀 抄壇賣廣告就咁爽手

萬鳩幾正評第一次見

民主投票可以剝奪一個人嘅發言權？
繼續說服自己同共匪係有分別啦

留名等睇過2萬個正皮

咁既垃圾post都過15000

唔一定嘅，如果係咁解釋就係illiberal democracy and even mob rule

不過我都贊成ban 柒肥絲

就黎2萬正評

你要搞清楚佢係真係想捉進討論，定係搞破壞 影響討論氣氛同質素！根本就無任何實質有建設性既言論發表出黎，黎黎去去就左左右右 影響大家正常討論，我覺得撐唔落囉！

佢跟本係肥屍版金剛棒
一堆無意思既留言
不如話你盲撐啦

皮已正 推廣粵語唔係咁樣做的 而且講個"左"字係8,90後嘅回憶 係屬於香港人嘅粵語

屌 仲話好難
輕鬆已經萬7
留名睇破20000

推廣正字係支持，但做法真係唔討好

就好似之前五毛list同一樣，立場支持做法錯咗，影響討論質素

由肥婆icon到左右，其實刷存在感唔係咁樣囉

嘩
未就15000，入post後17000
你地都幾憎佢

出面個數扣左負評

個post 得30 頁就過左

我明白你觀點
但呢到唔係城巿論壇
或者在大家而言 佢係搞破壞 我哋都無權話要求剝奪佢發言權喎
如果純粹自己唔鍾意 已經有一個block嘅功能可以用

ban就冇得ban架啦，不過肥絲見到咁多正評唔該反省下自己唔好再留咁多垃圾留言啦

係喎激動得滯唔記得左

見到佢個名就覺得煩

娘子 出嚟見上帝喇

強帖黎明

連尼住肯做嘢未

曬馬

原來連登咁多人

肥絲正一冚家剷

連登active user人數

高登有冇一千人

Ok
我盲撐
咁你答到未？
民主投票可以剝奪人哋發言權？

做野未

明明已經解釋咗個人觀點
講得好清楚點
都可以屈到去盲撐

明明已經有個功能可以畀你block
Block完都金剛棒？

剝唔剝奪到未又係睇連仔決定
論壇不嬲可以唔比唔受歡迎既人來

嘩

推到2萬都仲得

咁block完見唔到就得
咁點解要bam金剛棒?

依家唔係剝奪佢既發言權,係制止佢到處搗亂既行為
兩樣野唔同,唔好撈亂黎講

肥狗仔想混淆視聽?收皮啦

柒少陣當幫忙

可能要一個人用三個acc先撐到個數

萬6人

係咪暫時連登史上最多正評嘅po?

連登users突破高登

唔係

你梗係勁啦
幼稚園都未畢業

你block完都仲見到咁勁呀？
而加連登有冇關版規呀？

咁你投咗票ban五毛未呀

郁啲就講啲侮辱性說話
完全恃住人多
但講嘢理據又唔多
玩共匪玩法又唔撚認

第時如果再有人起中國人被滅聲嘅話
你咪撚出聲呀
因為你都一撚樣

同埋唔同意嘅話可以開post投票ban埋啲異見人士喎

肥蛆好似勁好多

Ban左未
記住Ban埋右

只要唔理佢咪得囉

1274個畜牲全家肢解慘死

17590

萬8人都黎緊啦連仔,係咪要與民為敵

Show Blocked User - 肥絲大隻
淨係一行我都唔想見到ok?
另外仲有幾多人引用?
理據講就講左
唔多但係一條就夠死啦

理據唔多又唔見你駁到
混淆完視聽想扮冇事?

一尾講共匪玩法
佢搗亂bam佢=中國人無故被滅聲?
唔使理前因後果?
你都好撚野

另外再講
中國人被滅聲
係一個人決定,定係全國決定?
性質唔同都可以攞黎比較

肥屍狗仔邏輯混亂,非黑即白
on撚99咁

究竟要幾乞人憎先可以激起如此民憤

見到再講
就係冇咁既版規,先要投票
呢D先係民主呀狗仔

言詞空泛,一尾屈共就得架啦?

係1001之前唔知上唔上到2萬呢

仲上緊

bam撚咗肥屍啦

屌你老母連狗許業珩快d bam咗肥絲大隻

低質唔係冇原因
佢講嘢唔啱聽就要ban人
大大聲話言論自由點點點
但自己就用多數人嘅暴政去抹殺一個人
討論區啊?高教育水平啊?

唔中意人就ban人？
仲惡撚過共產黨

伏爾泰名言
「我不同意你的說法，但我誓死捍衛你說話的權利」

你地唔中意佢覺得佢煩膠 直接block撚左佢咪得
又唔影響你 利申：一撚早block柒左條煩膠

我雖然都覺得佢好麻煩 但絕對唔贊成ban佢
此例一開 同一言堂有咩分別

一唔岩心水 唔中意人就利用群眾去ban人？
連登充斥小學生真係有得睇

要制止肥絲既行為絕對唔應該單純ban左佢就算，大家濫用左民主呢個概念，而唔係真正知咩叫民主，如果人多就叫民主，而忽略左其實保障少數既權利都係民主精神既一環，呢樣唔係民主，係民粹。

假如共匪突然發起收返香港唔做特別行政區，即時加長城落網絡，叫全中國人投票，你覺得你仲有冇得上連登叫人ban肥屍？

要解決肥屍呢個問題可唔可以係版規入手？有冇版規可以引用叫連尼住做野，可能set d filter唔俾肥屍打個右字？或者唔俾肥屍係個post開頭30分鐘唔俾佢講野？唔俾佢做頭個批回得唔得？

利申：對手好唔爭氣咁正皮左。正皮埋右添。

膠登前車可鑑

吾好意思，我用慣左吾，吾會因為你地而改，我只會見一個ban一個！
如果你地出曬文正錯來源係點，或者我會考慮改，但你地一出手就係吾你**，認同你地啲行為真係有病，吾該吾好自立邪教！

推左先

推埋呢個 屌你老母死臭西肥絲

吾你老母啊
你老母係雞

犯哂規，阻礙正常討論都可以同共產黨扯上關係，真係政治上腦

條友除左玩 左右 ，都開始回塘冇貨賣了

唔ban肥屍無問題
但請更新block人功能，好讓大家block完條垃圾，而佢係睇唔到我地既post，免受滋擾

共產黨係個比喻
指有你講無人講 而唔係政治上腦
咁簡單既比喻都睇唔明
再次印證左最後一句
連登充斥小學生

公投DQ

估唔到有咁多like

假架

連人哋針對梗乜都未知
你呢啲 5p 字垃圾真係名符其實衝出嚟柒

forum就係招待會員既地方
犯板規，唔受歡迎自然要受規管
唔關咩共產黨有你講無人講事
而係個玩法就係咁
小學雞明唔明？
收番你D無聊正義感啦

我只係搵地方講出我既感受，吾中意可以ban我

17000 is coming lol

史上最多正皮post

等睇二萬正評

吾你老母個臭化爛閪你全家同你所有親戚死30次

死肥絲大隻落台啊

呢啲真係連登垃圾

吾你老母咩弱智仔

好憎啲傻尻淨係識話ban咗佢等於冇民主精神，乜乜柒柒。

大佬啊，用下腦都知民主同公平只係概念，社會要滿足大部分人利益係無可厚非，不過最重要都唔係呢啲。

係肥屍嘅行為根本無助推廣正字，只係煩膠行為，加上咗亦並非正字，而最令人火滾係仲有班人懶係眾人皆醉我獨醒嘅偽正義撚陪佢矯枉過正

屌你 2萬正皮都黎緊
食撚屎啦 肥絲大隻 阻右住哂
屌你兩個老母十次

Sor ,右撚住哂

我無責任同你老豆老母教仔/女 唔識字就去問老師

過咗

言論自由都係以合法為前提
就算BLOCK左佢,一樣有人引用,成版Show Blocked User一樣咁礙眼
所以先有人話BAN佢

共產黨一言堂,係打壓人民,係道德淪亡
BAN佢係提高討論質素,提高連登道德規範
兩樣野出法點唔同,跟本冇得用黎比喻

下下話人小學生伙扮老屎忽唔會威D既
單線思考

仲講言論自由其實真係白痴
肥絲已經係濫用梗所謂嘅言論自由
自由踩過咗界就會變成自私

每個post佢都樂此不疲咁「左左右右」
一次係新鮮好笑
兩次就悶啦
三次就真係好煩
根本唔理人想唔想睇到

除非肥絲犯壇規
Admin點都唔會ban佢
現階段都係block柒佢罷啦

18338 繼續上

20000

踩埋右界

肥絲大隻你隻過街老鼠，連網上都有1萬8個人憎你，你現實應該都係無朋友個啲廢物黎，你拎住本字典打飛機啦，雜種

平時唔理佢點玩
但佢玩到冇左正常人既道德底線就係有問題

連仔

成日攞政治做論證既左膠聽過咩叫殺一警百味？
民主？宜家公投呀！
現實阻街都比食環捉啦 影響到人自有人告佢
條肥閪阻撚住連登正常討論氣氛呀！宜家唔撚洗懲罰呀？
慢慢d小學雞學撚晒條肥閪講野連登就真係玩撚完啦！

平時支持肥閪啲垃圾去撚左邊

唉唔撚記得佢地去哂右邊

強帖留名

二萬加油

合法？道德？
借問聲佢犯咗乜法 又有乜唔道德？
話你小學生確實唔會威啲 不過連自己講緊乜都未知嘅小學雞就早啲訓啦

伏爾泰其實冇講過呢句說話

係連登唔用引用名言，依家唔係考小組討論

*唔洗引用名言

上面有好多人話咩正常道德底線個d
到有咩新聞有人叫你地唔好咁爛口話人抵死個陣, 你地(某班連登仔)又係話人厚德村

連登已經淪落到 去解決指出問題ge人
而唔係去解決個問題
香港未來就係靠呢班連登仔架啦

佢係有時煩膠咗d 但會夠班五毛煩? 無人開 post話要連尼住永久 block晒班五毛ge?

# adore # good

18k都嚟緊

又真係有咁多人

肥c緒番入老母個西啦

民主暴力好波
一個post就知道連登會員有幾低質，覺肥絲煩班人係咪本身唔知隻字錯個人先畀肥絲捉？如果錯字無問題，5該5p主面進場

討論區比人討論，佢就到處阻礙人討論，就係唔道德。

討論區都有規矩，最簡單唔影響討論佢都做唔到，佢係無違規，但唔代表正確。

所以而家咁多巴打要求ban佢，立左案例，警惕其他會員唔好再留大量冇意思既留言。

你咁撚笨柒，比個喻等你明：肥屍就好似啲一路行一食煙既廢老，唔犯法不過黑人憎。如果禁止行人路食煙，唔係禁止廢老既自由，係保護行人既健康。明唔撚明？單細胞生物

推左 推埋右

肥絲係捉廢佬食煙啲控煙辦

右光斗係你啲fd?

點睇右光斗

佢柒

你自己咪又講右 咁同佢有咩分別 on9 post

堅秋

Lm

我愛肥絲

1001前要見到條肥HI 比人BAN 撚左

18826

阿妹妹，你中文又差，英文又差，仲九唔搭八，都算；但仲以為自己好我行我素真係好柒

左右

18897
肥絲根本係喺度刷存在感

就黎20000

但ban人係睇規則，唔係睇民意㗎傻仔

係錯字可以捉，不過左同咗都唔係乜野正字，你攪撚掂左佢先，廣東話口語幾撚時有正字?當年有d七頭一樣以為柒係正字，字典都唔撚識用，十個口語字九個都只係借音咋屌你!

5該？
我5你老母咩

嗰千幾個會然係顯得幾咁可憐，陰公豬
我覺得佢地好有原則，好正義，好型棍

就黎萬9準備衝破2萬大關

所以港獨比人打壓係岩，保障香港大部分人利益

19002
其實依個post係咪連登人口統計

19030
見證連登正皮傳說既誕生

未1001都過2萬 其實bam左未

你睇清楚你自己係咪打啱啲字先出黎柒啦

果
5
主面
你up緊乜鳩
你同肥絲一鳩樣，自己唔識字學人講正字？
靜啦

肥絲 會唔會覺得好大壓力
今日走去跳樓架？

有一段時間我覺得肥絲係考慮到矯正錯字既問題

後來只係覺得佢係Attention whore

19165

廣東話口語係咪有正字有排講，但左同咗的認受性的分別
咗字係漢典入面的解釋

你睇番上一代的歌詞，好多都有口語，用的係咗唔係左

鬼唔知又5p又錯字，就係等你捉呀 你都覺錯字係應該畀人捉，就一齊推廣正字

連登最多like既post？

痴撚線

就上2萬

如果冇錯而家係第二多

呢個字典好明顯咗於廣東話解釋係就返香港文化，點解係左唔係咗好多老餅解釋左，因為口字旁既字好多九十年代輸入法甚至連顯示都無，個時D新聞組打到口字旁口語字笑鳩D人打唔到既人仲ON9過5P仔，久而久之已經多數口字旁字為人接受，但有D果個年代已經有既字就唔同例如:唔。

我用開既輸入法都係WIN7後先有內置呢D字架咋。

條臭鳩識shame架咩

唔好比佢停

唔好推咁快，爆咗就上唔到兩皮

其實既然咁多人畀正評
你地自己私底下block 咗佢 由得佢單機咪得

利申：唔贊成投票ban人

肥絲個問題係佢打住捉人正字呢個旗號去不停洗板不停刷存在感。去到一個地步成件事都變左質。
有時d好認真嘅post見到真係會覺得好撚煩，好似死左人問人地有冇死埋右，屌你e加好撚幽默?
佢仲要24小時Mon post,次次第一個留言，屌你老母煩唔煩d?

屌你老母臭閪連尼住 ban人未呀

Ban 左面要10000個like, Ban 埋右面就合共20000

差650就2萬

擺低 2粒Lin 支援

睇到有絲打巴打患癌走左 有感而發

復發?

撐肥絲唔該睇清楚肥絲係一個點樣既人

淨係呢單已經夠原因去憎佢
完全錯用言論自由，大愛都唔該都用吓腦

呢條友有撚性架咩,為左捉人字不擇手段,不過對撐佢既人黎講,死人打錯字都要整番醒佢,總之推廣正字就大過天理得你死,語文最基本傳情達意既野就忽略哂,邊堆人惡過共產黨心照啦

正字正字,做人行得正企得正先啦

萬8個正皮 真係笑撚左

唔計負皮差百幾個就20000

不得了 留名繼續睇好戲

沉默的另一半是時候站出來了

19477

連登有愛

樓主有排打丁

如果block完之後佢入唔到我地post或者係我地post留言，咁就ok

呢個建設性建議
連尼住求你改善下
希望可以逃離肥絲魔掌

好想知佢咩樣，咁撚無聊既(男)人，正宗loser

毒撚一名

之前都算
呢啲post都玩真係過份喎

cls

果千鳩幾人縱容到佢咁既

民意丫嘛，言論自由，可以不停去搞事傷害人地心靈，係人地傷口灑鹽。

佢地logic：嘩嘩嘩你惡過共產黨呀，人地屋企人有事我中意踩多兩腳呀，吹咩，言論自由呀，何況係你地唔打個口字邊比我騷擾你係你地自己攞黎既，我仲有千幾隻冇腦既柒頭盲粉添呀，你有冇呀

呢個做法OK呀，block佢既人開post佢入唔到

你邊位

問題係而家有近20000人支持佢既建議喎
咁你又邊位呢

好撚多肥絲打手

每二十個人入面就有一個支持肥絲搞事

Bam撚左佢啦

等肥絲玩單機

我建議block 左佢之後會直情無埋 blocked user 果舊野，屌你都味，block 左都估倒條撚屌會講d 咩

睇留言好在香港冇民主

就快ban到2隻肥絲

支持ban撚左右肥屍

竟然有萬九個正評
正負評睇得出支持反對肥屍人口

二萬都黎 係咪ban得

2萬都黎緊 再推推

究竟做人成日秒回左左右右係失敗到咩地步
真係望唔透

Ban ban ban

19889

就算講二萬都差唔多夠數

請各位多多包容

準備沖上二萬大關

熱門搵唔到

肥絲比狗屌

19979

19992

留位見證歷史

20000都黎緊， 可以ban 兩次

千幾條傻鳩一齊走啦

20000都黎

可以Ban撚埋右

2萬喇喎

二萬

ban 兩次

20000
連住唔bam肥西肯定係有一腿

過咗20000好耐喇喎

ban左未，過二萬可以ban埋右

ban埋唔該

過二萬啦

爆post定2萬先

20147
全登都憎肥絲，唔該好好檢討下自己

開唔開2好？

開

留名見證

1001

20173

Ban la dllm

奇蹟

2分鐘變成20183

上緊兩萬

995

996

997

快撚啲ban肥絲賤閪啦 屌佢老母臭化閪